夜啦！快d去訓覺！

聖誕快樂！

都未射

聖誕節訓唔著

射唔出？

點解

聖誕快樂

訓你老母

未玩夠阿
諗住執多兩劑先

屌你老母

好期待聖誕老人
我準備咗(過期)牛奶同卡片俾佢

我黎緊。。。。。

唔好扮聖誕老人

我等緊你訓

病就唔好扑野

我有排都未訓

又一個廢閪
雖然我都係

屌 聽日又要早起

翻工？

我都想訓
但我做緊隻鹿拉緊一個肥老伯 同車
一年先工作一晚 唔訓得

整手機 拎唔返個備份

加油了